微辣霍哥拍片去食光榮冰室 人地有23條 唔係咩都要講得明架 傻閪

其實我係睇女

收皮啦微辣打手，佢地澳門人立於不敗之地，你講乜撚都得㗎啦，佢地想食晒兩家茶禮呀on9，唔明點解支持個無明確表態嘅都唔撐啲已經明確表態嘅香港youtuber

霍哥不嬲微辣清泉
又型

真兄弟自己明白啦

成班人個樣一陣蝗味樣
你睇埋我個份

條女把聲好閪

講得出佢係黃

睇

條女笑聲on99

睇走勢既姐呢D youtube 香港多人撐藍個時你睇下佢地仲係唔係黃

想拎大個市場黎做姐

如果條友無明確表過態，但係你就住佢食過間黃店就斷定佢係黃，咁唔該還達狗一個公道。

每次睇呢啲位，我就睇唔通小粉紅同小粉黃有咩撚分別

叫個澳門人開口撐香港，同支那班躝攤屌鳩李宗緯（馬來西亞人）唔愛中國咁有乜撚分別

最100% match 嘅邏輯係，外地人要喺香港/支那搵食，就要跟開聲表態撐黃/紅，否則就係兩面人，係仆街，要批鬥

原來係本是同根生呢

不要分得那麼細， 大家都是支那人

霍哥講過要排隊既佢唔會食
但今次佢排左

人地澳門同你有親咩
洗唔洗人地幫你落埋場打呀冷氣軍師

其實女嘉賓要求去食機會大過條友話要食

食還食 可以唔影出黎唔比人知去邊食
咁點解要咁光明正大咁影食邊間先

只係睇唔到D傻仔(姐係你)
咁亂喧踏人

呢架D黃真係同紅一樣咁惡

連登仔對黃門檻真係高
希望有份批評既唔係冷氣軍師啦下

又同小薯茄拍片又食光榮 明啦屌